La La Land最勁的不是石頭是字幕

每句歌詞都好有意境 (岩岩開左係吹水台)

“City of Stars” 繁星之城
“There’s so much that I can’t see.” 還是冷煙蔽月華？
“Who knows?”
試問有誰知？
“Is this the start of something wonderful?” 是情花告萌芽？
“Or one more dream…” 抑緣來夢迴中？
“that I cannot make true.” 前路迷濛 難辨真與假

來源:譯者-舒琪

同意 真係譯得好靚